防暴警察於彌敦道施放催淚彈，一名伯伯攜帶吹風機到場吹走催淚煙。

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

呢個呀伯好撚搞笑，成日見到佢

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Push

Respect
但好好笑

伯伯好勇